突發！新加坡正式收皮

宣布學校和非必要工作場所關閉一個月，然後髮夾彎告訴大家要戴口罩

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

傻閪玻仔

Singamonkey see singamonkey do

信中國，唔怕！

新加坡唔開工先收皮
定香港日日開工收皮先?

新加坡做得好
一刀切再出錢補助返受影響既打工仔
港豬繼續求老細唔好炒人，求業主減租啦

死玻狗
返去搵爸爸哭喪啦

回力鏢

快仆街啦，同你間航空快收皮， 自己比唔到人搭，仲敢收手取消續費。

Monkey see monkey do

唔係咁仆街呀嘩？

香港會唔會跟

facebook比人屌緊。 要人下年3月31 號前用完， cancel要約1500hkd. 跟住成班人屌佢鬼得閑再用你飛過， 退錢/extend啦。

都幾肯定唔會

屌佢全國痴𨶙線㗎？喺呢一個時勢仲收charge? 係咪博屌呀？

支種扮曬外國

當連聯合都可以full refund
坡佬竟然賤到咁

極權國家

新加坡用支那字架

咪又係支狗有愛國心既支狗

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

95分

5分扣係冇用殘體

Failed state

下
新加坡笑香港人？
有咩資格？ 二流城市

現眼報

Any comments now Singaporean monkeys?

係咪得港島區咁大？

人地政府做野就笑人收皮
坡仔柒還柒 做左野點都好過柒婆

就係想笑鳩班港奴以為lockdown就係投降
同覺得戴口罩係懦夫有咩分別

新加坡唔洗人權自由，因為佢地政府一路做到野做啱野。

香港政府係咁做錯野，又做支那契弟，咪要靠自由民主推倒囉。

不過monkey see monkey do又真係柒左啲

躁還躁平心而論人地一開始係跟香港學嘢而加係收香港皮

邊到收香港皮？
樓價夠我地值錢？ 車尾燈都見唔到呀

你係曲到圓定真膠，我睇唔透
如果係真膠嘅話我想問樓價高有乜好J，樓價值錢你又上唔上到車。人地最少人人有屋住lul
曲嘅當我冇講過

香港仲係到諗緊封唔封酒吧 美容院

上年運動好多外資去咗新加坡
新加坡好多方面都贏緊香港啦
香港再咁落去真係車尾燈都見唔到啊
你仲剩係識講樓價

寫殘體 奶共袋底

中華猴子共和國

人地仲返工返學都係多你三百個case

monkey see monkey do

信政府呀柒頭

要用殘體

Dad know the best

PAP即時開國會立法唔承認啲機票發出過都仲得呀

坡狗自古以來就是支那賤種種

樓價見到車尾燈先叫我

國際城市特徵 寸金尺土

睇下人地確診數先講人做岩野

倒果為因

睇睇兩個政府做嘢真係差好遠
香港同新加坡真係無得鬥

只係由果看出因吧了

剩返台灣重返緊學，澳門就開課，

半真半膠
我句野兩邊睇都唔會錯

Ching Ching monkey lah

星加坡信白人專家（you can say that)
好自豪地話畀你知大中小學完全唔使停課,生活如常
其他地方on9,
只有星加坡世界第一

個節目一出即刻大爆

success

又要死扮嘢，其實咪又係 failed state！！

邊個我都唔笑 淨係笑班畜牲

香港人繼續返工 一路笑鳩人

明明我地個政府閪到震，有咩資格笑人

全世界我都唔會笑 係呢班仆街個格閪先全村人屌

林奠跟尾狗今次跟唔跟

你覺得再爆落去我哋唔會跟？

又中回力鏢

用殘体字
改埋 XINJIAPO SAR

唔該改埋佢

坡狗

亞洲4小龍香港又贏,繼續返工

收皮玻~~

笑9人地睇下朝朝地鐵幾多人

新仔最近勁多case
人口少過hk 但case 已經追過左

好似暫時未試過多過佢哋

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

大家盡情恥笑

就算死晒一半人
政府都唔會跟
就算跟
港豬真係好鍾意返工

Sinkey see Sinkey don’t do

唔會 in 777 we 7

Monkey see

咁驚做咩姐
唔係monkey see monkey do咩

留意番...好多工都係exempt 左...好多人都要返工

屎加波好多政府黑暗醜聞

講真，唔係玻仔叻，只係香港人仲要同時應付香港政府同大陸政府先比佢地有機會

好fail呀

福建幫？

恭喜

好事

Monkey see monkey do ,monkey sick monkey die

諗唔到咩工唔洗返

連登仔win

玻狗

好似馬騮

高手呀，好過拖

好慘
會唔會彈斷咗

食肆娛樂場所

得餐廳，零售，旅遊，酒店個堆唔洗

有哂singlish把聲: Monkey see monkey do

坡佬
成日串撚柒柒 睇你幾時收皮

經濟唔好遲早搞革命

我哋香港又打邊爐又韓燒又要去飲呀加埋蘭桂坊都未試過貼近到新加坡

新加坡完全係拋離晒香港

香港人死曬都要翻工

難啲喎 嗰底厚

日日幾個cluster

事實就係持住有坡狗正苦撐先咁惡

即係將個波推返畀班僱主度

餐廳 零售 仲大把人喎
仲有街市都未禁

殘體唔該

新加坡貿工部部長陳振聲又提到香港目前出現的市民搶購糧食及廁紙的現象，認為是「monkey see monkey do」（有樣學樣）的「無腦行為」，「如果真的吃那麼多飯和即食麵，肯定腸胃炎」。他呼籲新加坡人不要讓自己變得那麼「醜怪」（disgraceful）， 不能學別人那樣「低能」（idiot）。

幾時有回力標

近排d 回力標快到呢

就算呢度核爆
香港人都會照返工

科技，經濟，行政效率

港豬點解奴性咁撚重

星加坡都好多本地case係搵唔到源頭

行政效率？你睇得新加坡太多廣告

香港國向新坡區（中國）既居民發來賀電

坡狗真係好撚賤

香港示威又要理 成日以為自己中國人 唔俾人評論新加坡政治 香港同中國又要諸多意見

冇自己語言 英文講唔正 就話係坡式英語

屌你老母死坡狗 乜撚文化都冇 淨識抄香港

哩廿幾年香港比大陸食住 坡佬成功上位以為自己係威係勢

一個疫症知你咩料 你地同埋李顯龍一齊攬撚住死喇 屌你老母

記得有

Monkeypore

坡狗正垃圾

所以？
新加坡最多咪係一個行普通法嘅澳門
咁都好吹奏？

係人都知吳若希係福建幫

咁都叫吹奏？
香港太垃圾
揾個正常嘅國家都贏幾條街
仲有你覺得新加坡係一個行普通法嘅澳門
只係証明你無外國嘅視野咋

講真我連做嘢都唔想去新加坡 莫講話住
有朋友係個邊做嘢俾個邊政府兇 痴撚線

咁唔叫收皮，咁叫存活率最高吧，有本錢又願意保人民

新加坡有今時今日
只係佢法制+金融政策方面完美複製咗香港啫
加上時勢造英雄 因為中共打壓香港
令到唔少國際企業選擇second choice嘅新加坡
問心啦 佢政制同所謂民主同中國有咩分別？
難道因為佢嘅經濟成就
就要認同佢嘅家長式管治手段？
咁不如叫香港人認同中國啦

👍，留名等睇共產黨搞鳩坡佬🙂

我邊句認同新加坡？
但新加坡好多方面都贏緊香港
唔會係你所講只係行普通法嘅澳門囉

新加坡🇸🇬政府一定最好
睇下底海撈老闆一去移民就變新加坡首富

其實某啲比較低level嘅金融服務例如CS由新加坡流左去馬來西亞。
唔講得太多，再講會爆我朋友出來

做咩話我李光耀

香港有咁偉的凸首, 唔想輸比人都好撚難

新加坡8成藍絲，鬼地方

呢個世界無永遠
無人敢保證可以永遠都一帆風順
三十年河東 三十年河西啫
前幾十年香港威盡東南亞
而家變做新加坡 都好正常啊

就算新加坡好多方面都贏緊香港
唔代表香港人要新加坡學習
更唔代表唔識欣賞新加坡嘅好=無國際視野

至於新加坡係唔係行普通法嘅澳門
呢啲野就見仁見智
至少我個人覺得係

Suckapore

That is why Singapore is leading ahead of HK far far away .....